屌奶星連桌球冠軍都忍唔住發表迷雲言論

英超車路士忠實球迷羅拔臣在今次賽事打出11Cue Century，追平傅家俊去屆封王的紀錄。他賽後表示今仗很難忘︰「極少在落後多局的劣勢反勝。很同情對手的處境，他一定很難受像世界末日，更不會想見到我慶祝的表情。這是尊重對手的表現，（阿仙奴主帥）雲格早前談到『日本相撲手取勝後不會慶祝，不能憑表情分辨出誰是勝方』，我認為這態度可取，改變了我。」

贏左唔準慶祝, 輸左都唔準喊

違反人性, 痴撚線